(學車撚) 如果有架車俾你係空地度係咁舞一定學得好快

FF
係咁練開車, 轉波, 轉彎, 停車, 掉頭, 泊位
要 練到d steps成為反射動作, 合埋眼都識做, 倒返轉都識背返d steps 其實唔難
又可以隨時落車睇下車旁既空間距離
又可以摸熟部車, 識曬每粒制點禁有咩用
又唔驚撞親人、撞花部車

不過現實上一定冇可能
只好 繼續每堂$500咁學少少學得又慢, 倒$落海
課餘就算有時間都唔知可以點操

利申: 棍van, 學野慢

操控其實唔太難學
但安全意識，道路使用同應變真係要慢慢學

我覺得學車初初如果係冇乜車地方練多d會好d

PM 我,我有車
比你坐下乘客位摸下D制同枝棍

PMED

摸棍

邊支

以前係公司停車場度拿d van係度慢慢操

大大碌

踩油扭軚有邊個唔識
學車學既係個意識